鄭秀文九十年代紅爆嗰陣，連登仔都未出世

is

得本垃圾BNO的三等賤民歌手都係收一收皮先

你隻衲狗都未撚出世啦